有2條gay佬係東涌線扑野

安已不。

呢D永遠就有片

樓豬唔好借連登幫自己推Twitter

屌你老母咩

我都想有佢twitter咁紅

痴撚線架屌你老母 仲要玩埋狗仔

.

屌你老母死基佬

More

佢地到底點影

屌
死仆街黎

扯咗...

gay佬正一社會垃圾

我屌

搭黨鐵

仲要係Gay

死撚咗佢算啦

死基佬屌你老母

又要打J

點解無人發現

我扑野關你撚事?

身型幾正

身形唔錯

主題房

痴線
啲gay lo亂鳩咁黎🤮

我就知呢d野一定有片

個窗有光係到郁緊架喎

不能只有我看到

扯扯地

又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J 又要打J
又要打J
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J
又要打J
又要打J
又要打J 又要打J
又要打J 又要打J

當時幾點?

cos冇人在場咩

做乜遮樣

冇伏

小扯

利申：有女朋友

cls

做到仆街仔喇終於

下面重有幾個 gay 佬留言

東涌線入夜拍晒烏蠅 可以打橫瞓晒成排

笑到仆街

咁你係港島線扑囉

A1都有得你上

就算由東涌扑到欣澳都太快啦掛，係咪早洩

咁撚大膽

屌入面仲有條打丁片，條仔射左第條仔拎d精打丁仆街我鐘意女人，點解我係咁睇

我入到黎
屌你老母真係有片

0仔身材幾正
但唔應該係黨鐵玩，車站內係有閉路電視
人地要起依兩條仔底唔難
做任何事之前要保障自己啦

坐落涷冰冰櫈到竟然冇鳩縮

扯撚左

佢哋飲醉咗定點
太誇張喇
就算男女都咁話

扯左

點解可以做到㗎

果然宜個世界咩人都有，大開眼界

屌！推

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

post定先

車廂入面唔係有cam架咩

另一條片幾卡咁長
邊有房咁長

點解最後係各自劣鳩完事？

俾人插屎忽，另一隻手就幫自己打飛機
成個感覺好撚嘔心

ViuTV仲話拍港版大叔的愛，唔好玩啦，一定無人想睇

此推文來自已不存在的帳戶

睇唔到 有冇人有back up

睇唔到喎！！！！

我仲睇到嘅

我入到黎

平日夜晚十一點幾尾卡出港島係大嶼山個段

應該得

backup呢

做唔到仆街仔

關閉帳戶冇用架啦
等比黨鐵告啦小朋友

有冇backup

你老母無得睇

遲咗

痴線基尻

點樣可以upload 片？

屌樓主老母呀

拍過條

等睇成班連登gay佬喺度屌嬲

點止

基佬扑野都有人問有冇片

d留言好撚多基佬自拍

睇完記得賜油

Bye

係呀 以前慣性搭尾果幾班車係大嶼山出返市區
成抽車咁長都係得30個人以下坐 仲要集中車中間
頭尾全吉咁濟
見過pair男女打茄輪打到兩條友瞓埋同一排櫈
條仔應該想就地正法
架車又無閉路電視 做啲咩其實無人知

#95po圖前有冇諗清楚

屌

#95

樓主rap

樓主都要bye

賜油咁舊嘅高登term你都識
但係照死喺bam圖身上

又幾正

有冇人睇左扯扯土木
利申：非基

MTR睇返閉路，係咪可以捉到嗰兩條基佬

要刺激就係銅鑼灣SOGO前做吖嘛！

呢兩條友死緊。

屌 片呢?‽??

你再刺激佢哋，佢哋真係喺時代廣場面前做就笑死

要捉實捉到，除非佢唔係用八達通出閘

sls
係sogo門口丫笨

樓主

點會冇閉路電視

721就無閉路電視

你個名

See what’s happening
Join Twitter to get the full story with all the live commentary.

樓主一路好走

屌咗八十幾年！

邊間酒店間房裝修到咁似地鐵車廂？

屌你老母

好似已經鎖咗戶口

咩都冇? 拉

sor 冇野

是咪戴左口罩捉唔到

唔夠老練
應該係腸油

唉 點解唔係我遇到

1,844 views

This Tweet is from an account that no longer exists. Learn more

東涌線係無

拍緊抖陰？

點解我搭車遇唔到

屌咁快DEL ACC

正 想親自睇

未睇
佢有無屌後門屌到射

有無backup？想睇呀

#95 bam

仲有人用Twitter？

努力推紅個post
呢兩條仆街俾狗拉硬

遮乜鳩我要睇佢條J

呢d就有backup

發現你都唔會行埋去啦

後邊個妹妹 好似好期待

正到一個點

呢啲先至有backup

唔凍咩？

我初時都以為情趣酒店

#support #respect #freedom

都以為係個間,但見到後面識郁

有粒燈飛過

點做到😅😅😅😅😅

嘩正呀timo

好撚正

屌無得睇

大隻0仔

因為你係隱性基

上面咪有backup

果然有片

連登真係好多基佬

same扯咗少少我係咪gay test failed

點解啲gay佬個個都咁大隻

咁似之前睇馬交嗰個
Gay butt horse suck

個個幾乎外貌協會
無外表好難出到pool

個0無0feel
強強組合

露出

好多蝦

情趣房？

點解無sheshe磨豆腐睇㗎

個窗口燈光郁緊 應該真野戰

依d就高清.......

好正兩條仔啲腹肌

點解依啲片就做到仆街仔

Gay test fail

好撚癲

仆你個街

我唔明佢係幻想自己插緊人定點？

你唔識野，gay界大把大隻0

癡線

唔係0多1少咩 咁做1咪易出pool

哩D你就識

蝦係咩

頭以下食得

係 大把0仔因為太女人 所以特登操到好大隻 但係一開聲就穿崩

剝左蝦頭先食

有雙性

長知識了
識咁多既你地

開發你新的秩序

睇到扯咗係咪正常
利申：直男

又冇左啦 條link

下 咁姣0走肌無市場喇？
btw 正 個個操肌

條片冇咗？

冇得睇

屌 嬲

Oops!

Gay Test Passed

求link

無得睇

Link 死晒
好想睇

搵女朋友用假9開發你
不過記得擴充先

有無人用文字形容下條片？

pk

得樓上張圖睇到

死link睇唔到

片呢???? 屌!!!!!!!!!

淨係睇到一條 聽上面班ching講有多幾條睇唔到

因為磨豆腐淨係會係AV出現 現實冇人會磨囉傻鳩

一開始，雙方處於一個非常興奮狀態

屌屌下
個0臨射個下走人，坐係凳自己打飛機出

片呢

我要片呀

我要backup呀 想睇

即係個外表係Man，不過把聲係0仔聲

（其實GAY真係天生 0仔把聲係會特別陰聲細氣）

想睇

上面條backup片都死埋

屌嬲

得張圖

不過兩個身材都好正

全部死曬
上面班仆街仔睇完爽啦

咁都得

有冇兄弟

點解唔索性做偽娘

原來有得聽聲分
thanks
難怪1咁搶手 好少呢d man聲1

仲有冇link啊

求back up

咁易做咩.....

嬲

依個係多gay佬定多花生友？

連登真係多gay佬到
屌閪片都未必有咁多人話要睇

樓上班仆街仔

前列腺高潮
屌污糟屌眼

睇黎幾緊火下

我未上車wo

兒登仔d口味好怪

應該無幾多個Man嘅會係零
香港 台灣都係0仔比例比較多

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

屌好撚嬲，遲左睇唔到

長知識了但上面啲巴打又話好靚仔先出到pool嘅?點解樣衰都有仔食?

成班隱性gay

無左

Backup pls

因為呢個世界無幾多個靚仔
所以唯有操fit body
好過食肥仔嘅

你都on99
唔磨咁sheshe點搞野啊
利申 les

片呀

此推文來自已不存在的帳戶。

蝦=頭以下食得
類似直仔嘅蒙頭入閘

救樓主老母

Oops!
This video has been removed for violating our Terms of Service.

用自己老母救

阻人扑野

搵唔到ah, 有冇link?

擺xv***os/xt**e果啲咪唔會比人剷

留名

股票又輸，連睇片都執輸

睇唔到撚呀 到你老母啦

再share多次pls

Twitter links has been deleted

點知呢條都冇咗

片呢屌

Where

臭鴨，雙飛$2600一Q

Diu

此推文來自已不存在的帳戶。了解更多

放喺pornhub 啦

男人都咁撚多人睇
連登真係咁撚多死基佬

睇唔到

男人先多人睇

molamola

鴨

AC都冇埋 我屌

刷完13頁無野睇

臭鳩，男人嘅生存作用就係畀男人屌

估唔到gay界都咁大競爭我以為大家都係男人會互相體諒多啲

樓上班仆街

same here

大佬啊 你唔好咁痴線啦

Fucking back up

You little gay cunts

Gay圈爭食勁過直圈好多

屌你老母我褲都除埋
入到嚟圖又無片又無
我要片啊

屌 睇唔到喇

片plz, 冇條link得

冇人backup?

無埋，想J

呢隻車冇

睇嚟gay界都唔少勇者我仲以為得直仔嘅世界先會咁險惡

係鴨係公廁

所以唔好好多人知道對方係gay成日話唔好搞我係錯得好緊要根本事實係連女仔都唔吼個d，gay佬更加唔會吼

追咗13頁 最後片都冇埋好想睇呀

有片未

睇唔到呀屌

屌嬲 backup呢？

聽講淫亂過直圈係咪真事

相呢？

你估下

通常驚gay搞佢都係好7嘅毒撚

話人係gay反而係一種稱讚

呢度不嬲係香港最大規模同性戀討論區
唔鍾意可以過主 唔好喧賓奪主

屌好想睇

咁大家男人會明白大家 就自然無咁矜持（不過都係睇人啦 都有正經人嘅）

之前追過啲hehe post見其他巴打係咁講

岩岩睇左睇全裸黨鐵打飛機 條友勁大隻
不過睇返條link又係死左

熱門?
唔使BACK UP了

追到呢度都未睇倒
Gay test係咪 fail左

有冇back up

女人就話通常靚仔都係Gay
當你係Gay就會覺得正仔都係直仔

結論：吃不到的葡萄是正的

片呢？

利申非gay

如果唔食蝦連食都無得你食啊

有正Body都唔好咁多要求

呢個世界無十全十美

又要長J又要靚仔又要高又要大隻又要Man......無可能

片？

話你on9怕你嬲

有你唔知啫

想訪問你

d死gay佬仆9晒出黎 可能佢地個已經即時痕到打開晒

無咗
咁快架

你老母見到你個歧視撚個都開返想啜返你入去啊

常識

好想睇，有冇好心人

死基佬發窮惡 快d著返屎片啦 你個就快夾唔實d屎

快 好緊火

DEL左
有冇片

片？！！！！

係 好多見幾眼就嘴、驗貨睇下個度大唔大
進度快異性戀3倍左右

On9
純粹好奇姐

求片求片

兩邊都係男人鹹濕度自然倍數上升

屌 嬲

LM 等片

同直仔一樣連肥婆都照上揾食艱難

d terms真係好得意
蝦我都係第一次聽

最近先聽過
top, bottom, vers
1, 0, 0.5

似多GAY佬

巴打有無聽過10即係0
通常呢d偏好逆轉唔到

如果女人都係咁就正唔使用咁多時間勼女

我係咪打得太多
點解乜都睇唔到

係男人先多人睇
利申：執輸

比人屌真係爽過屌人㗎咩
btw 10唔係bi咩

研究話女人20頭性慾好低架咋，係咁架啦
談情說愛有談情說愛既好
不過30歲如狼似虎除外

咁仲好 夠晒直接唔使轉彎抺角

爽啊，所以d 0可以被屌到射
手插到射都得

因為肛門入面有個位一按壓就係前列腺黎

矮,樣衰係咪唔可以gay

10只等於可插+可被插

未必係bi

屌,嬲

未到肥婆照上
gay圈好多外協會長
唔靚仔都起碼會身材正/大丁

肥婆又醜又肥唔可以拉埋黎講

樓上班恐同撚試完可能返唔到轉頭

點解呢啲又咁快del

屌 嬲

片呢

屌 嬲
冇片

因為0多1少
所以好多0仔扮10希望溝仔機會上升

根本就係淫0一個

講得無錯

死基佬

16頁都冇片

你話用聽聲去分其實好準下 諗諗下

三十歲男人性欲都逐漸衰退緊咪話扑嘢連飛機都唔多想打啦

救樓主老母點知獻上埋自己老母

冇backup有咩好講

好嬲呀 我要睇呀仆街
好想一手扯甩巴打d褲 再雙手撕開底褲 一手禁巴打們落地 再大大力抽插菊花

下 咁慘
會變幾日一次架？

backup呢屌
我要捽碟啊

我屌你屎忽添呀 你真人夠撚膽咁惡？

唔好理佢
最鍾意gay佬
利：腐

我入到黎.jpg

之前去照腸鏡有嘢入個肛門已經頂唔順

頂唔順d咩
有無潤滑咁入？
頂唔順=入到你想射？

做0個個都要丁大?

十個有十一個都係

所以有時候就諗 其實性向係咪天生DNA造成

點解0仔通常都會同一個tone嘅聲

可能呢個就係所謂嘅gay雷達

一星期一次都唔出奇我有frd廿中已經4~5日先J一次

好撚痴線

最多都係試過喺機場巴士到互打
喺地鐵搞咁勇

好唔舒服 好似腸胃炎個種感覺
一定會落潤滑 唔係支管點塞得入

褲都除埋

依個人我齋睇相已經覺得佢gay原來真係

強帖留名

#95已經壯烈犧牲

未必 要睇自己 每個人都唔同

你想講831？

17頁都無多條backup

呢個好似2年前已經有

個世界好撚多gay bi添 你邊度鄉下？

想知高登著名會員凱斯係0定1

推到有返片

好彩死link 你老味

有冇片呀？

通常俾人插嗰個高潮嗰陣會射
不過用手快啲同爽啲

妖遲左！ back up呢

死基閪好撚核突
愛滋狗周街扑 報驚拉鳩佢地啦

留名等睇backup

link呢？

仲用twitter? 大家封9樓主

求backup

唔L係卦

片呢追咗17頁link都無

屌嬲

碌咗十八頁都未睇到條片 我屌

佢地拍片係咩心態？

冇人back up?

咪係屌

而家GAY片都要出潮文
痴撚線

想要片啊

diu...lau

咁多人要睇

我又要

無左求back up

一條gay片推足19頁

留名睇backup

樓主 我們到了
片呢

咁快冇得睇 諗住回味下

死基佬污糟邋遢
愛滋賤種快d死

跪求backup...

片啦

嘩屌印象中有人post過cap圖出嚟
咁快就冇咗

Gay佬扑嘢都推到19頁

屌你老母20頁都嚟緊
連一條睇到既片都無
連登已死

gay 都有人求backup痴撚線

異性戀就好撚乾淨性病愛滋冇份？點睇都係你地污糟嘅比例大啲啦
咁睇得起你自己呀傻鳩

屌 碌撚左咁多頁都冇backup

back up please

說好的香港最大型gay壇呢

跪🧎‍♂️求

this video is no longer available.

屌你老豆

唔係gay但又好好奇點樣係地鐵扑野

片呢

玩到咁大

好嬲呀我，樓主

人生第一次永GV

關姓藝人

屌你老母冇人backup?

硬到20頁都冇片？？

你 keep 住慢 慢 j

片呢 等咗成晚

2個gay佬扑野post都冇片睇

已不存在! 屌你!

想睇呀屌! 同情下我!

樓上班仆

link呢屌你

屌你老味自己睇完就走

Back up呢

我由你呢度開始碌到20都未有屌你老母樓上班仆街

呢啲片都咁多人要

This Tweet is from an account that no longer exists.

留名等link thanks

冇片都推咗咁耐

證明連登仔鍾意睇人仆街

一個post引晒班基佬出嚟

好彩睇唔到

個兩條友有精神病就應該捉入青山

入到黎咩都冇

Back up

睇唔到都係好事

等

Backup呢

屌...嬲

死gay佬收撚皮 上帝反同性戀

上帝直頭反人類

等backup

有碼就咪撚放啦屌！

唔好撚睇咯
你自己除褲就保証無格

碌到22頁都無片
樓主

Gay片都要做仆街仔
Btw屌你班仆街仔

無得睇了

片呀！！我要片呀！！

屌你老母冚家剷屎坑

屌你老竇老母臭化閪

俾人周到拉得 使唔使咁博

屌你老母個死閪仔
上帝想你畀林鄭用假鳩屌撚柒你添啊

活到老學到老

快d po link

linkkkkk ?

推

把聲勁溫柔！

咁細2個都

你d死gay佬有冇醫學常識架
唔怪得俾人叫兒登睇唔起就係多得你d gay佬

樓上班仆街..........
有無backup

永遠都有d傻系禁入gay po摟屌
你話係咪犯賤

呢啲永遠都係高清女就低清或者連圖都冇張

睇怕你連HIV點傳播都唔知啦兒登仔
去讀多啲書啦

搞gay 都咁多人想做仆街仔

舊市區線啲車入面都無cctv

高登見到

樓上

屌 有backup未呀
頂唔緊呀

片呢？

bye

You too

屌 早訓就乜撚都無得睇

摩牙

我係弱智

早起的鳥兒有蟲吃
尋晚睇曬 地鐵同維景 真係cls

屌諗起都想嘔

仲有k11

我真係敢
因為真係開拖打撚柒過啲搞我既死基佬
屌佢老母咁撚多人唔搞搞我就咪撚怪我唔當條基佬係人

而家冇得睇

冇得睇求back up

樓上班仆街睇完就爽啦又唔back up

搞錯呀, 無人BACKUP?

啲人入黎又要屌又要睇

屌.......

無知一問，點解屌屎眼都抽插得咁快？屎眼咁細咁緊

咪自私睇喇 share下

仆街, 比你地搞到好想睇

仲未有片

鐘意定廷既人 睇gay片扯係正常反應

咁總有人鐘意排骨姣0既

試下咪知

我唔係歧視gay佬，但真係好嘔心

唔係歧視 呢啲嘢留返屋企做

一條backup 都冇

全裸係車箱入面 真係cls公司

GEH

屌....嬲

仲係冇backup

咁細

屌到起泡

屌, 嬲

Omg

屌, 真係有片. 癲撚線, 咁明目張膽.

鐵膠表示諗唔到除左東涌到欣澳之外仲可以喺邊兩個站中間

屌奶星

新幹線

成功拯救樓主老母

終於有片 推高佢

香港人真係好鐘意睇人仆街

仲要冇人發現？條線平時咁少人搭咩

以後唔坐東涌線,,,一浸精味,...

精+屎味

屌，好L癲

Back up呢？

屌屌下自己坐低chok J係咩玩法？

玩到鬆晒

屌 真係有片

因為攰啦

東涌出市區 除咗繁忙時間之外幾可有人搭 估計仲係尾班車嚟

好浪漫同激情
睇到想加入做埋一份

忍唔到屎

仲要係第一卡應該都冇乜人

屌..嬲

多謝哂 backup🤣🤣

點解gay po開係感情台之後仲上埋熱門
最大型同性戀.jpg

自己去衛生署睇下一年幾多gay佬染愛滋新症先啦
為左政治正確連常識到冇

屌 小事啦
成日都有 只係平時冇乜人放上連登

巴打高汁

我愛新幹線

20頁終於有個高汁巴打

拍片果個真係慘

好人一生平安

OH 條片無左, 好失望

條片突然又冇左

樓上班....
屌
等gif算

連燈一大堆社會垃圾

片呢...屌....成日水尾....唉

睇唔撚到 嬲

又無左片

errr....應該係放底部手機指既....

我會mark底所有屌人無backup既 gay佬
PS: 非gay

backup左兩三次都冇9左

留名研究

Oops!

This video has been removed for violating our Terms of Service.

又遲左

片呢？？

香港新幹線

屌，又遲一步

推到再出新片link

又遲咗

又睇唔到

屌連登咁撚多死gay佬

片呢屌

冇嘢睇

呢啲垃圾post又推上熱門

又冇左

琴日第一條link已經睇左

因為連登多GAY 佬

推拉師強勢回歸

推

拉

18禁大把嘢睇

留名學野
屌你版仆街仔，到而家未睇到片

咁關你撚事？
你咁關心代表d咩？

又遲咗喇屌

非Gay但想睇下

其實唔可以擺喺其他網咩？ 一定要擺D 會畀人BAM嘅網

完全唔明點解擺係呢啲網

又遲撚咗喇屌

下一班新幹線幾點

到底咩人會MON住呢D 人

咁會唔會有陣臭屎味

冇味都唔屌啦....你硬到????? u are very gay

有冇xtube playvids個啲

屌 我好想睇

屌 又miss左
可唔可以搵人再post

屌你老母樓上班仆街

關基佬咩事
正常人喺呢度扑嘢都有奇怪啦

想睇!!!

屌!!! 得我未睇! 有唔該回我

屌冇得睇

有link回一回我 唔該

又遲咗我要片啊
利申非基

要片

推到28頁都冇片係咩玩法

有link回我加一 謝謝

圖 定 老母

Twitter有
排一排熱門回覆

有冇人down呢條救樓主老母

我唔係gay呀定延靚女又可愛身材又正我先鍾意的

仲推梗?

LM

back up呢

你睇下有幾多係異性戀先啦

屌....嬲....

咁點解扯

做到仆街仔

仆街仔

Link

開唔到

點解插插下又唔插？轉自己打飛機？明明未射

聞到屎味係咪會射

好多隱性gay因

利申:睇左

死link了 想睇呀

goodjob

身材又幾好wor衰鬼

個背景係咪p圖去。。。呢d一定報警架喎on9

原來冇sor

刪咗啦

屌你地好撚想睇咩果然係最大gay佬討論區

有back up未

超撚正
仲有冇

好撚淫亂啊

無車長既咩?\
有人上車都實影到

1仲細隻過0

基佬猖狂到呢

車長自己都偷窺緊 + J緊

青衣 - 欣澳 車程 約10分鐘
欣澳 - 東涌 車程 約10分鐘
10分鐘之內速食

咁先正 好有征服感/被征服感

遲左

過左一日仲係熱門
連登啲gay好饑渴

想要片

可能就到站

屌你咩，跟蹤狂

其實就算唔係gay都抵上熱門

身材好正

屌，我要睇呀（非gay

我唔知

依家香港人係咪真係真係咁大壓力？

讚同

求好心人分享

成功救咗樓主老母

Sorry, the file you requested is not available

救唔到了

3分鐘內就無左

冇backup?

Back up 呢！

0仔好大隻

佢地到底咩時間先可以成列車箱無人睇到之下扑野

傳說中 無限中出列車

仲要除晒衫褲

啲基佬真係cls

分享呀🥺🥺🥺🥺🥺

睇完，其實都幾奇怪
佢哋主要係打飛機而唔係搞

原來得44秒

推到有片

終於冇miss

又遲左

多謝

終於睇到

點解呢啲就有片

利申 睇晒，非gay

片呢，有冇back up啊

屌終於睇到

片呢 屌你老母

轉頭黨鐵睇返cam 就可以拉人了

勁想睇 唉

好人一世平安

#790 快

成功救到樓主老母

痴撚線 過咗成日仲有得睇

底已留

係無比嘅勇氣，嗰兩個基佬

點解唔幫對家打飛機要自己打

就射就射

咁快

謝謝救到樓主老母

Twitter 特別多哩啲野睇

仲要喺個露宿者隔離射

我有冇睇錯，遠處坐咗個人喺度？？？

🙏🙏thanks you very much

好似係, 有時專心望手機會留意唔到周圍

咁真係要好專心先會留意唔到

咁撚細

Wtf都係 gay既？

好痴線

兩個都大大隻
最尾互射

我想睇女

條link唔好咁快被人block左 我仲要返屋企開黎睇
搭緊巴士 唔敢開黎睇

條link開唔到嘅 error左

哇屌

你班仆街自己打撚完飛機爽夠啦

唔撚駛 Share 出嚟 , Thanks.

條片，皮已收

再試下

再試吓

屌你老母啲gay佬可唔可以唔好咁撚嘔心怪唔撚得之比人歧視

好撚多隱性gay 巴

樓上嗰堆隱性gay去tg望下應該有

好溫馨浪漫最like呢條片

華山論劍

哦 異性戀成撚日打野戰就唔撚嘔心?

追左咁多頁終於睇到性不受世界束縛

下晝追到到而家終於睇到

Gay佬真係好撚癲。
成日收到啲gay佬問人係咪gay，真係痴鳩線。
成撚日dm性騷擾人，屌撚哂你班死gay老母。

你應該好撚正

尋晚miss咗片
依家終於睇到
真係好癲

gay佬-社會渣滓

CLS點解你可以有咁多條片

基佬仲衰過戀童

絲求seed

排隊

所以張國榮跳樓死左好波

佢以為delete咗個account就會冇曬d片？
其實有方法可以recover到

Banned account?

Lm

根本gay就係精神病一種

Backup啲女好過啦

有冇異性戀係地鐵全裸扑野片睇

#761

哇終於睇到多謝
成件事誇張到我想笑
究竟點樣可以咁理直氣壯咁除晒衫褲

黨鐵車箱冇cam咩？？？

巴打可唔可以大概講講係點recover

最誇張係其中一條片 遠處仲坐咗個人 喺街真係唔好掛住睇手機 你永遠估唔到有癡線佬影住你打飛機

平時睇開Twitter啲台仔野戰已經覺得好勇 估唔到香港勁到可以地鐵扑

Cls 屌你老味

唔講啦
只能話係Twitter 的bug一直都冇fix

少少hints?

特登login入到黎...

全裸好勁

好lak ah nei<3

同一卡居然仲有人

俾我條女睇之後俾佢串我身材仲差過hehe

條片404左

邊條線

黐線，好撚好J
兩條佬都好正

生命足球

死link

已婚 有一仔一女

段片

睇到硬左

中年轉基？

條link唔係死咗咩

明你想講咩 但係我講嘢個腔同佢差唔多
利申直

起左底未

只係未確定性向，早日出櫃

2men1ball

其實女睇返女女扑野都會濕
正常

波台狗

片已失？但8秒係咪睇毛？先...

見到都當見唔到啦
一陣捉埋你嚟屌

761個回覆先有

淫撚到

我睇咗幾次

全世界睇晒
點面對屋企人朋友

有勇氣係地鐵搞
點會冇勇氣面對其他人

有冇樣

係囉 想睇樣多啲

得44秒

Ching你又係度？
利伸：big4 帖常客

好搞笑

有兩條片㗎

差過hehe好正常

爬文見硬，睇片即軟

舊市區線舊車無

幾時寫信上醫學委員會同世衞？
証明到個醫學獎都有得你攞

波台鳩

咁你又入嚟睇
有撚病

網上瘋傳兩段疑似拍攝於港鐵車廂內的猥褻片段，兩名男子裸身於車廂內進行性行為及自瀆等不雅舉止，不少網民嘩然大呼誇張。港鐵表示已就此事報警，有需要時會配合警方調查，並呼籲乘客不應在鐵路處所内作出不雅、使人反感或造成騷擾的行為。

兩名裸男於疑為港鐵東涌線的車廂內進行不雅行為，包括性交及自瀆。
另一段片段則為一名赤裸男子舉機自拍自瀆，遠處更可見有乘客仍坐於車內。
流傳的其中一段片段長40多秒，片中兩名全身赤裸的男子，於懷疑在港鐵東涌線的車廂內進行不雅行為，包括性行為及自瀆。另一段片段則為一名赤裸男子舉機自拍自瀆，遠處更可見有乘客仍坐於車內。片段於網上瘋傳，不少網民看畢片段後大呼「誇張」，又指應報警處理。

港鐵：非常重視事件

港鐵發言人表示，並不清楚影片的來源和拍攝時間，車站並沒有相關事件的記錄，亦沒有收到乘客的求助。當公司留意到該影片，車務控制中心已就此事報警，有需要時會配合警方調查。港鐵又指非常重視此事件，呼籲乘客不應在鐵路處所内作出不雅、使人反感或造成騷擾的行為，又指若乘客遇到類似的情況，可聯絡港鐵職員或報警處理，以便提供即時的協助。

咁大件事都推唔爆個post

報警

真係好笑
香港人金魚記憶返番幾年前了

幾大隻

好想含

好撚癲喎前面有人都照扑

屌你老母好癲

似係港鐵主題嘅時鐘酒店

Twirter 紅重好

係咪green screen咋
咁誇張

身材咁正

Link?

呢段未睇 想睇

好L正呀

望兩位平安

睇到我扯曬旗

gay sauna 無開，
佢地已經四圍攪
公廁，山頭，浴室

欣澳去青衣

窗嘅另一邊有燈喎，同埋聽聲唔似喺隧道

又無咁耐 兩個都係6分鐘到啫

好想知道佢地俾人發現個下打算點做

點解可以咁痴線

你係咪好gay 成個姣0咁

可以搵個後生仔試試佢

幫手睇水咋嘛？

有冇女快啲學野

你見到嘅話，你會點做?

玩大左

831又唔見佢咁撚重視
支持夜晚去黨鐵車廂扑嘢

喺遠處吶喊助威，同佢哋打氣

搞咁耐，都未有冇遮樣嘅原片！

本身條片已經借左樣...

睇唔到啊屌

又睇唔到啦

我要片啊屌

好多野裸twitter acc都消失哂

想睇片

到底點拍 真係好撚神奇

兩裸男疑港鐵車廂內進行猥褻行為 警方重案組展開調查

社交程式Twitter流傳一條短片，兩名全身赤裸的男子，在一列懷疑是港鐵車廂內進行性行為，引來網民熱議。港鐵表示已就此事報警，有需要時會配合警方調查，並呼籲乘客不應在鐵路處所内作出不雅、使人反感或造成騷擾的行為。警方將案件暫列公眾地方行為不檢及發布淫褻物品，交由葵青警區重案組跟進，暫未有人被捕。

短片全長45秒，片中兩名男子全裸，於懷疑港鐵車廂內進行性行為。旁邊的三人座位上，有相信屬於他們的衣物。短片已進行後期製作，兩人面部被遮掩，而鏡頭所擺放位置是在對面座位，相信是有預謀拍攝。片中未見有其他人，但列車車窗外景色為黑夜，傳來行車的「𠾐𠾐」聲，沿途有光管的燈閃過，相信是行經管道內。

《蘋果》向港鐵查詢，獲回應稱不清楚影片來源和拍攝時間，車站沒有相關事件記錄，亦沒有收到乘客求助。車務控制中心已就此事報警，有需要時會配合警方調查。

港鐵又表示，非常重視事件，呼籲乘客不應在鐵路處所内作出不雅、使人反感或造成騷擾的行為。根據《港鐵附例》第25條，「任何人不得在列車上或在鐵路處所任何部份作出對其他乘客造成滋擾或煩擾的行為。」，最高可處罰款5,000元。

警方回覆稱：警方昨晚接獲港鐵職員報案，指發現網上流傳片段有兩名男子在港鐵車廂內進行不雅行為。經初步調查，案件暫列公眾地方行為不檢及發布淫褻物品，交由葵青警區重案組跟進，暫未有人被捕。

對上一次公眾地方性交案件，發生於2015年4月。當年只有19歲的內蒙古男子楊昊，是浸大一年級學生，4月1日凌晨4時12分，他在何文田佛光街理大宿舍外的巴士站，與當年只有18歲、由北京來港於理大就讀的女友吳心怡，在街頭性交近3分鐘。隨後吳替楊口交近1分鐘，其間不時有途人經過。

理大宿舍一名保安員目擊事件並喝斥兩人，但不獲理會，於是報警。警員到場時兩人仍在陶醉中，直至警員大喝才醒來。警員當時並無拘捕兩人，男事主於同日早上到警署自首，女事主則於同月8日自首，同被控「作出有違公德行為罪」，事後分別被判接受60小時社會服務令及被判接受感化一年。

「作出有違公德行為罪」又稱「破壞公眾體統」，是《普通法》下罪行，最高可監禁7年。有大律師表示，猥褻行為可分三大類，一類是在公眾地方進行性行為，可觸犯有違公德罪，最高判監7年。其次是在街頭攬攬錫錫，衣衫不整，但未有性行為，可被控公眾地方行為不檢罪，最高入獄一年；最後一種是在公眾場合裸露身體，最高判監6個月。

當時無造成滋擾其他人都唔得？

on9

831 嗰幾條廢老又唔見咁落力拉

死哂link

#971bam

-2019 年秋，武漢病毒實驗室 (WIV) 有職員染病，病徵描述與其後12月爆發的肺炎疫情相近
-2003 年沙士疫情後，武漢病毒實驗室 (WIV) 成為了世界知名的冠狀病毒研究中心
-至少從 2016 年起，武漢病毒實驗室 (WIV) 開始對RaTG13蝙蝠冠狀病毒進行實驗，此病毒與 Covid-19 96.2% 相近

美國國務院官方調查：

中國共產黨害死全世界2百萬人，搞到民不聊生
冇晚市堂食、冇得做gym、永遠要帶住口罩都係武漢病毒實驗室導致

我又miss咗條片喇屌

果2條友算唔算比樓主害死...明明大家都有 J

我要睇片呀！！！！

遲咗入嚟終於有條link未死
個post就嚟1001笑死

屌 又遲咗 剩係睇到得切第一條

推下先

咁好身材有咩不雅?

我會拍片放上網

推咁耐都未爆

遲咗 有冇link

有5條片

（有片，自己backup）兩男港鐵仆嘢

#58

就嚟1001
應該無人會開（2）

1001